基本（睇你有冇心） 提升性能力的方法

男仔要提升性能力，唔好成日諗d奇怪既方法。其實好簡單，練好臂力、大小腿肌同core，性能力就會提升。

點解？因為如果手臂唔夠力，就算最簡單既全教士，都好快攰，手臂一攰就好快射。

core 會影響速度。後入大腿小腿要有力。

如果個人真係未練到以上肌肉唔夠力，建議可以將女仔放床邊（前題床夠高），然後男仔企係度，捉住女仔雙腳入，咁就會持久同夠入。如果床唔夠高，可以試台或沙發。或者可以睇下女上男下得唔得。

圖中男子應該練咩肌？